人愈大就愈灰愈孤獨

仲好記得以前中學成班人一齊去打波踢波既日子，
依然好記得當年成班fd一齊四圍玩四圍顛既日子，
到左依家我都仲係好懷念當時無所不談既時光。

直到入左大學之後，
大家唔同Ｕ唔同科，
見面既次數少左好多。
大家亦各自識左新朋友，
所以就越黎越少傾。

新既朋友雖然仲會一齊唱Ｋ同吹水，
但係傾黎傾去又係講佢地啲另一半又或者番Intern，
好似冇哂其他野可以傾咁。
約打波踢波永遠唔夠腳，
搵人一齊追下連登故又冇，
想搵人傾訴下心事又冇。

自己就好似中左慢性毒藥咁，
慢慢變到越黎越毒。
打波永遠一支公，
踢波又自己一條友對住個空龍射波，
自己一個人追故，
心事永遠唔講出口。

以前都仲夠膽追女仔，
都左依家就連再親近下對方都唔敢。
就算只係係Telegram試下水溫，
對方一見我稍有意思想追就變幾日一覆，
仲要個回覆係hea覆。

呢家諗野變得越來越灰機，
每日生存就好似浪費地球既氧氣。
自己既笑聲，
好似失蹤左好耐，
從前的我，
已不復再。
如今的我，
咩都唔係，
只係個一無是處既死毒撚。

你不是一個人

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

出黎做野後 約人仲難

搵自己既價值同做人既意義啦

搵志同道合既朋友 搵野學下 揾個人鍾意下 搵精神寄託 信仰

巴打

其實毒撚一個更開心

真係，入到U之後真係覺得好孤獨，無得同人交心。

千祈唔好鍾意人
唔好畀負擔人
反正冇人會愛上毒撚
正所謂：
長相思兮長相憶，
短相思兮無窮極。
你愛上左佢，
到最後只會換嚟對方既不瞅不睬，
同埋自己繼續單思。

唔好鐘意人 得唔到又唔開心 得到又患得患失 毒撚

買隻公仔陪自己傾計啦，
做下Mr. Bean，
人生少愁思。

就算係拍到拖咪又係累撚死人 我地呢d毒撚連係屋企打飛機都只係浪費緊紙巾 死左解決到問題都好d 死左都解決唔到問題先衰 晒撚埋老母老豆錢

依句真

如果我話易左
你會唔會明白
我讀書果時係幾邊緣

我相信每個人都有自己既價值既～
我上年大學都識左好多朋友，日日都同佢地玩，係好開心好充實，
反而今年無同佢地玩，又無識新既人，好似變左另一個人咁，
但我好懷念以前同佢地玩既時間，立定決心再融入個陣，
有個朋友同我講，其實未必再融入番圈子就係好，隨住時間流逝關係一定會改變，
只要搵到自己既興趣價值就好了～
我發現而家重拾番玩音樂既樂趣都幾好呀！

慣左孤獨就得架啦，獨左兩個sem習慣晒，麻木晒

Same 而家有新朋友都唔會傾得好入

你個名

Iktfb